［大方向］願景：港獨 目標：五大訴求 實際行動：迫出老解/緊急法

開天殺價，落地還錢

抗爭既實際操作要迫佢緊急法，甚至派軍落黎。

如果佢係唔會出，只要迫到佢埋牆角佢無路退就會開始答應訴求。無論結局係點，共產黨都係輸，分別在於佢輸多定輸少。

而往後既抗爭就算你是否支持港獨也好也必須圍繞住港獨，所以無論如何整個民運一定要有獨立既聲音。如果今日大家仲係咁抗拒香港唔係中國一部分既聲音既話，好有可能會為將來失敗埋下種子！

十年前和平遊行俾共產黨屌
今日和平遊行俾共産黨讚

自己諗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

無錯 五大訴求係手段 唔係目的
佢接受咗而家五大訴求 而你地唔再出嚟
咁香港人就真係輸咗
所以係要 set到佢無可能接受

而家就係因為冇條件 佢先可以咁強硬
百萬人 唔施壓嘅話 只不過係一個數字

點先有條件？
只要你可以癱瘓香港/重挫經濟
然後佢又冇有效方法可以停止到
就會迫住佢出返嚟 主導權去返我地度

所以唔係完全係諗點同警察對抗
係要諗點先可以攬炒
以攬炒為手段 迫使政府讓步

未必要同警察直接衝突
只要你話畀佢知一個訊息 你唔跪低嘅
我地可以玩得更加盡就得
有人話佔領商場 減低消費意欲
都可以係一種方法
甚至乎一啲更加激進嘅
只係你敢唔敢去諗 同埋做
個個都話攬炒 你地有幾多個真係想攬炒